（平安夜。支爆）唐山爆竹廠大爆炸

〔即時新聞／綜合報導〕昨天（24日）下午1點左右，中國唐山地區一處爆竹工廠發生大爆炸，現場一片狼藉，當地政府迅速封鎖現場進行搶救工作，事後公布爆炸案造成2死6輕傷，但中國網友對這數據質疑，聲稱：「電線上掛著的屍體就超過四具了」。

支那日常

電線上掛著的屍體就超過四具了

都唔會過35

唐山大爆炸

事後公布爆炸案造成2死6輕傷，但中國網友對這數據質疑，聲稱：「電線上掛著的屍體就超過四具了。

心跳停左姐，無事既

死左就唔係人，沒事兒

我們看不見，這沒有死人 ，那些桿子上的是小鳥嗎？

屍體還屍體，死還死，兩樣野黎既

其實支那人自己都心知肚明 點屌都冇用

肯定是美國鬼把人殺了掛上去嫁禍中國
曲

電燈柱果d係聖誕裝飾黎

到時埋左就冇人知